我正式宣布 邊隻狗再拉學生 後果自負

屌你老母 見一隻打一隻呀
得兩隻狗 追住幾十個學生
點解條街其他人可以唔撚幫拖？
仲要忍幾耐呀成班和理非道德撚

9月8！到時見！

後咩果自負呀 左膠禍港

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

咩叫邊隻狗"再"

依家全部同我後果自負 同埋個校長 屌你老母